唔宣佈緊急狀態 就立蒙面法 是否條法無限期

唔宣佈緊急狀態 就立蒙面法 是否條法無限期

如果緊急狀態解除 期間嘅立嘅法 係咪會取消

係無限期